覺得同人相處

最有意義嘅係對方嘅故事
對方嘅經歷令佢成為一個咩人，而你又係佢嘅經歷之中學識左啲咩
兩個人之間有故事同歷史嘅交織其實係好難得嘅緣分

好攰

早啲訓啦我今日都好攰